小弟一出世就住大嶼山 由細到大都未去過港九新界

得罪講句 大嶼山真係好撚尾機
幼稚園小學中學都係喺度搞掂
小弟不才 讀唔到大學
一畢業就喺大嶼山附近返工

購物>>東薈城
去旅行>>赤蠟角機場
去景點>>大佛/昂坪360
去祖國>>港珠澳大橋
去渡假>>大澳/梅窩
。。。太多不能盡錄

真係好撚屈機
都係好撚屈機

讀唔到U重咁大聲同人講

真係住離島既，反而唔會同人逼 纜車，上昂坪，睇大彿啦，讀U仲陰公，去任何一間U都唔係近，都要9個字或以上，尤其UST既朋友仔

人地浸咸水架

好失禮你？
利申汕頭回流翻黎

原本想話師兄小學雞，
不過北大嶼山醫院無產科，
師兄邊到出世。

換身分證

大澳有間私家野幫人生仔

屋企

小弟窮 直接喺屋企柯咗

暨南大學醫科生 點睇

仲用緊兒童身分證

購物去東薈城
你平日行街買金鏈架？

而家開埋大嶼山醫院，死都唔使出市區

仲有明日大嶼 今鋪可以鍵國了

咪on9
東薈城有outlet
平過你地港狗新界

好屈機，btw 大嶼山買車應該去邊到買

Ching你睇唔起我地東涌人？咁大間商場大把好野食

坐的士

中肯

咁你條垃圾牛屎仔咪撚岀黎阻鳩住我地啦

坐的士關買車咩事，有冇仁孚行？

講到自己唔係住緊香港🇭🇰咁

你住梵蒂岡會唔會渣車

住梵蒂岡會唔會揸車 又關我需唔需要買車咩事？

買部法拉利放係屋企門口唔得？